老豆叫雞點算好?

老母再婚識左依家老豆，幾年前佢地生咗個B，就一直無搞過嘢，而我老母脾氣勁爆，郁啲就鬧。做仔既睇住老豆日日都比人屌都心痛。但今朝睇到佢wechat叫雞，心情好拎矛盾

join

一齊叫

關你撚事咩

有飯你就食啦

你老母臭格 唔怪得佢

叫佢請埋你叫 唔係就踢爆佢

你似嬲你老母多過後父

叫你老豆同你老母離婚，然後跟你老豆走

好奇一問，佢似藍定黃?

同情心

無搞過野你都知

叫雞真漢子

叫雞好正常娛樂，起碼有比錢，好過走去強姦非禮！

老母黃 老豆港豬

藍絲就放上連登香討公審，同老母講逼佢離婚妻離子散
黃絲就3p啦緊係

你老母好正？

小心性病

交流心得

一齊叫，培養父子感情

叫佢搵俄雞，唔好幫襯支那雞

後父都咁同情？
好難想像有人同後父識幾年就好好感情 會叫老豆

比著你 你都叫啦有咩問題

Wechat 有雞叫？